
                      A pesar de que la historia que lo rodea es a veces cuestionable, el rendimiento y la representación animada realista de este personaje es la destilación perfecta del ser esencial y filosófico de Winnie-the-Pooh, pero esperaba más.
        
            